程美段呢隻雞近排手頭緊 不斷套現周轉

唔止呢d 之前仲有名畫古董急住放
仲要親自交收

暗示可問價

How much 1Q

08奧運點01購入？

申辦呀7頭

Sor柒咗

落仔好貴既咩？

5千都可以玩下

1Q兩萬我OK

$300.00

俾盡3k

樓主細路仔黎

唔知價=細路

得架啦小朋友

到底係咪用個屎忽諗野先會諗到唔知價=細路
呢d價知道左好巴閉？
睇你出過果d post 你呢d死毒撚厹溝唔到女就喺連登叫春笑尻人係厹
你呢條小學雞毒撚咪繼續抬高自己踩低人 笑尻其他人唔知呢d價lo

唔知價又唔係等於細路嘅 不過睇見你嗰名咁撚毒我先記得你上次覆我啲嘢先醒起你係細路仔姐
毒撚又點撚樣做厹？

答到我未啊新會員 睇大陸人等於奶共？乜撚嘢邏輯啊

乜水

又要Chur撚住條女又要唔敢去追咪係厹兼毒撚lo 番去對住你個大陸婆打飛機啦
我個名毒 你咪又係改過我愛馮盈盈 尼米兹號咪又係飲劉佩玥洗腳水果個
講毒 邊個及你呀13少

前美女廚房美女學徒 成日遲到放飛機比大台飛起左

咁撚懶做雞岩佢

毒撚就連條女都唔敢chur啦on撚9#
解釋唔到就叫人返去打飛機 同長毛賊有咩分別
我愛馮盈盈只係貫徹返舊燈個共用AC不嬲用開嘅字頭姐 唔知就喺度拎黎講 同埋洗腳水嗰個麻煩你搵返呢句點解出現嘅原因同咩po 先啦
開口埋口紅色大字叫人做女朋友呢d係咪叫毒到核爆？

你咪繼續lo
貫徹番舊登共用ac用開嘅字頭 咁係咪用過
比人話毒就懶清高玻璃心
你屌人厹果個po 當撚正果條女真係你條女咁 你同我有分別咩？呀唔係 你直程想屌走你講果隻厹 唔睇自己個死毒撚樣就自大過龍想食埋條女 但係你呢條死毒撚做唔到 只可以做另一隻厹 我燉條女可憐 我至少冇想食陳詩欣呢個諗法
你可以話ff係毒 但係你呢d已經係溝唔撚到女嘅死變態毒撚

懶清高玻璃心 你係我肚入面條蟲啊?
有邊個溝女唔係諗住溝到條女呀 對住啲厹有邊個唔係想屌走佢哋？你講嘢都有啲矛盾喎

定係樓主溝咩女都成功㗎

邊有藝人咁撚肉酸架
之前又賣hottoys模型
依家又賣茶餅
仲要係自己ig開post賣咁肉酸
d相都露到咁不如拍4仔算喇

睇你打d字就知你自大頂唔順人屌你啦 講你一句毒就反咬人一啖咪玻璃心囉

你溝女有行動過？你毒咪唔行動 只係係度呻囉 諗就有用咁呢個世界就冇人溝唔到女啦
仲有你口中隻厹咪又係覺得你係厹 你出得果個po只係突出你比你口中隻厹更想chur住條女 但係又唔識點溝 溝又唔係 唔溝又唔係 兩頭唔到岸 你先會覺得厹同毒撚矛盾

係呀 我未睇你個po之前 我係覺得厹同毒撚唔會存在係同一時間嘅同一個人身上 多撚謝你口中果隻厹搞到你上唔上都唔係啦

大時大節有J圖睇 毒撚恩物
遲下同條攝影師仔散左一定有流出片

個茶餅真係值15,000？
我唔係好知價

睇黎ching有興趣喎

笑鳩你就長篇大論唔知邊個玻璃心啦
溝女行唔行動就有好多因素嘅 咁簡單我唔使上連燈呻啦 樓主你溝女嘅時候冇諮詢人意見㗎？定你條女根本除咗你鍾意之外就冇其他人
算啦樓主啱啱讀IVE先開到ac 就唔好扮情聖啦

情史一定多過你呢隻厹lo
你中意話我ive咪ive囉 我唔會咁蠢自爆自己讀咩
Btw溝女都要諮詢人意見 你都幾撚失敗

得㗎啦樓主 我又唔會出賣我啲朋友嘅 所以點會喺度爆你大鑊啫 繼續扮情聖啦

本身我有我J我個純天然陳詩欣
唔撚知我同陳詩欣邊撚度得撚罪你
屎忽痕搵交嗌？ 估唔到毒撚要咁消磨時間

唔知邊個特登搵交嗌先？

唔認同你叫你收皮
你就拎人哋啲朋友出嚟攻擊 我真係唔知邊個搵交嗌啦

你都痴撚線 你講到你嗰陳乜欣係model唯一咁
唔可以叫你收皮架？

你之後講啲嘢真係撩交嗌啦

我有拎人地朋友出嚟攻擊？ 我最多咪係反擊你同講左次大陸婆 大陸婆我有攻擊佢？ 大陸婆係人地朋友？ 連登仔屈得就屈

一開始你唔覆呢句會有交嗌？ 呢句邊度踩著你

條女好正 ，可惜我冇錢

講到陳詩欣踩著你咁

$15000真係食唔落

仲有 萬中無人唔代表唯一 連登仔中文水平真係差

本來諗住見到嗰句野順便回句收皮啦
點知下一句樓主咁識搵野講既

直接問佢有冇特別服務啦 買佢啲垃圾把撚咩

講唔到就hea覆 死都要面

講事實就話人hea 係咪要我話一早知你邊個特登搵嗰句野黎屌啊？

滿意未呀

我出一千過夜

無啦啦變左鬧交post
無啦啦笑鳩人細路
正常無落過仔點會知落仔幾錢
40歲生埋仔都唔會知啦

我唔知你有冇點錯相 我只係用你以前d po同你以前d對答黎答你 你自己之前係度講過d乜自己知 我可以話我係韓國三日兩夜果排先留意陳詩欣 先做陳詩欣打手 你屌陳詩欣我唔同你嘈 點做打手？

係lo 唔知佢用乜諗野

你想繼續扮情聖我唔阻你 你都可以繼續扮我起錯底嘅

你咪繼續扮你起啱底囉

依家真係唔知邊個死要面啦 情聖

15000包茶餅lin餅就可以諗吓

A1又話係情聖 你都幾肌渴下喎

原來你a1 見你上邊講到溝女無數 又唔洗問人意見 以為你A10咋
定係又要搵你為一個朋友傾返幾個月點樣溝條女呀？

睇咗做程致美...

幾時有講過自己溝女無數
條女係自己嘅 問乜撚野人意見呀？溝埋你果份得唔得？

你講啲嘢講到咁我以為咋
係囉 問乜撚嘢人意見 問過死全家喎

喺度扮撚晒野呀俾人踢爆就扮起錯底 你繼續扮啦

你ff自己起啱底咪得囉 我唔會噉停你 我又唔會知你係邊個 而且又只會係呢度見

人都係咁 覺得自己啱嘅 人地點講都唔會認錯
你做多幾年人再成熟啲先講啦

人唔笑狗都吠 唔阻你繼續扮啦

係囉 俾人查到係邊個又死都唔肯認嘅
之後諗住攞返個道德高地繼續連登扮晒嘢啦
去睇馬唔阻你啦

以為咁就凶到人 成熟d啦

收皮啦 死毒撚
屌你 落仔都唔知價
仲要打一大段野 話自己唔知價唔代表係細路仔
乖啦 番去飲奶啦

凶你老母咩 屯門IVE 我知你繼續唔認嘅

知落仔價 咁又點

哦 你講到咁我唔認唔得啦 咁你知我同你朋友交情點架啦 星期日見

連登好危險架

你唔係諗住扮我起錯底嘅咩？
我都話去睇馬你條友係要攞彩攞到盡 死要面 呢家就發爛渣

仲嘈

仲嘈緊

程美段 如無意外

舊300蚊野放1萬5咁抵？

夜晚九點幾嘈到凌晨三點仲嘈緊
連登多廢青真係無講錯

私怨大過天啫
本身無牙齒印既話邊會嘈咁耐

我想睇關於女主角嘅討論唔係兩條友係度嘈乜春

樓主失蹤了

佢今晚準時返黎同你格劍

今晚要睇韋達

幾時先唔騎

做到14少掛

點解佢收埋咁多呢d 野

我出100k買哂佢d衫褲鞋襪